又話升級左ios 13 face id快好多？

我部iphone 8升完都唔見
apple已死爛果

用三星好過

iPhone 8 face ID

得啦，支那iphone androd餡
on9當有趣

android

iPhone 8 有 Face ID

樓豬假膠？
利申:x用家，face id快咗呢個真，切換鍵盤都快咗

點知啫
我見佢話ios13有呢個功能呀麻

Xr update完無touchid

推

嘩...咁賤？
毒果又昆錢

我iphone11, 用緊ios13都冇變iphone13

iPhone 5s升咗13
終於有得體驗Face ID